有無人覺得依家clubbing越黎越多童顏男小白臉

以前好似d仔 on average 高質d
依家好多土豪童顏樣 個個裝扮到好似韓星咁
不了

去開PLAY 同zentral
Bungalow 多中年啊叔